其實連登有無tg攝影group, 可唔可以加小妹？

如題

我開個比你

巧能巧挽？

Big ah ching!

巧挽
挽到梨爛菊花

嘿嘿

不如真係開個啦

開左啦咪

有 歡迎新手加入

好正呀 連登終於有個攝影group

做乜自己覆自己